有無人聽過「吹波、噴火、anymore」

小學聽過，但上網搵唔到有